有冇人知連登隻豬叫咩名

連豬

連尼豬

咁隻狗仔呢😂😂
係咪連尼狗

謝謝各位師兄妹

連狗

港豬

😘

樓豬

Admin:bam

牙瑟王

連尼住隻豬
連尼住條狗

叫開連尼豬
連狗
明咪得

娜娜 & 光頭阿叔

仲欠隻貓

連登隻豬隻豬仲喺唔喺度？

有冇tg sticker?

官方名稱：LIHKG Dog

LIHKG 小遊戲《Running Dog》全城開跑！

佢真係好得意

LIHKG Pig

ok

Diu no Chinese